{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024298",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10042005",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 이지 무인텔"
    },
    "text": "新築無人テルイージー無人テルは2021年11月28日にオープンした宿で、総客室数は20室です。 宿はKTX墨湖電鉄駅の近くに位置し、案内支援言語としては韓国語が提供されます。 お客様の便宜のために、常に最善を尽くして快適で安全な利用環境を提供しようと努力しています。 アメニティとしては、キングサイズベッド、Wi-FI、65インチ大型TV、1駐車場、非対面無人システム、ネットフリックス利用(ログイン別途)などが提供され、駐車は1部屋あたり1台のみ可能で、特定客室指定入室はできません。 また、ペットの同伴入室は不可であり、全室禁煙です。 未成年者の出入りは禁止され、連休およびオンシーズンの料金は別途適用されます。 客室料金は2名基準で、特等室の場合、最大4名まで追加人数が可能であり、追加費用が1名当たり1万ウォンです。 その他、3人以上の成人男女同室での宿泊はお断りしており、その事項についてキャンセルや払い戻しはできません。 ご予約いただいた利用時間以外に追加利用されますと、追加料金が発生し、宿泊予約は全額前払い時に可能です。 客室レビューによると、イージー無人テルはきれいで静かで無人テルとして駐車が便利だと評価されています。 また、プライベートな使用が可能で、オンドル部屋のように暖かい床なのでリラックスすることができます。 位置は若干曖昧ですが、予想以上にきれいで便利な宿で訪問客の満足度が高い方です。 ただ、アクセシビリティと周辺施設の不足が残念な要素です。 客室のインテリアはきれいで、ただ枕の高さが不便に感じられ、冷蔵庫の性能が良くない点が残念でした。 また、側間騒音がいくつかの客室で不便を招きましたが、この問題は解決するにつれて満足できたというレビューがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "新築無人テルイージー無人テルはいつオープンしましたか？",
            "answer": "2021年11月28日にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "新築無人テルイージー無人テルの総客室数はいくつですか？",
            "answer": "総客室数は20室です。"
        },
        {
            "question": "新築無人テルイージー無人テルはどこに位置していますか？",
            "answer": "新築無人テルイージー無人テルはKTX墨湖電鉄駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "新築無人テルイージー無人テルではどの言語の案内支援が提供されますか？",
            "answer": "新築無人テルイージー無人テルでは韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "新築無人テルイージー無人テルのアメニティには何が提供されますか？",
            "answer": "新築無人テルイージー無人テルのアメニティとしては、キングサイズベッド、Wi-Fi、65インチ大型TV、1駐車場、非対面無人システム、ネットフリックス利用(ログイン別途)などが提供されます。"
        },
        {
            "question": "新築無人テルイージー無人テルでの駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "新築無人テルイージー無人テルでの駐車は1部屋あたり1台のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "新築無人テルイージー無人テルではペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットの同伴入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "新築無人テルイージー無人テルでは喫煙可能ですか？",
            "answer": "いいえ、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "新築無人テルイージー無人テルでは未成年者の出入りは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の出入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "新築無人テルイージー無人テルの客室料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "新築無人テルイージー無人テルの客室料金は2名基準で、特等室の場合、最大4名まで追加人数が可能であり、追加費用が1名当たり1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "新築無人テルイージー無人テルでは3人以上の成人男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、3人以上の成人男女同室での宿泊はお断りしており、その事項についてキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "新築無人テルイージー無人テルでは追加利用には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、ご予約いただいた利用時間以外に追加利用されますと、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "新築無人テルイージー無人テルの客室レビューではどのような評価がされていますか？",
            "answer": "新築無人テルイージー無人テルの客室レビューでは、きれいで静かで無人テルとして駐車が便利だと評価されています。"
        },
        {
            "question": "新築無人テルイージー無人テルの位置はどう評価されていますか？",
            "answer": "新築無人テルイージー無人テルの位置は若干曖昧ですが、予想以上にきれいで便利な宿で訪問客の満足度が高い方です。"
        },
        {
            "question": "新築無人テルイージー無人テルの客室インテリアはどうですか？",
            "answer": "新築無人テルイージー無人テルの客室インテリアはきれいです。ただ枕の高さが不便に感じられ、冷蔵庫の性能が良くない点が残念でした。"
        },
        {
            "question": "新築無人テルイージー無人テルの問題点はありますか？",
            "answer": "新築無人テルイージー無人テルでは側間騒音がいくつかの客室で不便を招きましたが、この問題は解決するにつれて満足できたというレビューがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 546,
        "QA": 853
    }
}